大君伐 中共夾擊郭榮鏗弄巧反拙， 如果拉布有民意支持中共應反躬自省 |

大君伐
中共夾擊郭榮鏗弄巧反拙，
如果拉布有民意支持中共應反躬自省 |
大君伐(第3節)
20年04月17日

香港花生
188K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

推